***
*我所分享之文章及程序等等皆免費，無版權，歡迎如實轉載與分享，只須標明出處即可！感恩同行有你！* 
****
- [<font size=3>跳轉到博客目錄頁面</font>](../../tableOfContent.md)<---[<font size=2>在線閱讀</font>]&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;  <font size=2> [本地] ---></font><font size=3>[*_點擊此查看html網頁格式_*](../../tableOfContent.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](../../tableOfContent.md.pdf)</font>
****

### <p style="font-size: 23px; font-weight:900;">特別推薦文章</p>

- [<font color=red> 鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑 <sub>https://github.com/brianwchh/2507 </sub></font>](https://github.com/brianwchh/worldofheart_v2/blob/main/md_and_html/%E9%84%A7%E7%B4%AB%E6%A3%8B%E8%A7%A3%E8%A7%A3%E7%9A%84%E5%B0%8F%E8%AA%AA%E2%80%94%E2%80%942507%E6%8A%AC%E4%B8%8A%E5%B8%9D%E5%85%A5%E5%A4%A9%E5%9D%91.md)<font size=2><---[點擊此前往github在線閱讀]</font>&nbsp;&nbsp; <font size=2> [本地] ---></font><font size=3>[*_點擊此查看html網頁格式_*](../../md_and_html/鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](../../md_and_html/鄧紫棋解解的小說——2507抬上帝入天坑.md.pdf)</font> 

- [<font  > 心學心解 </font>](https://github.com/brianwchh/worldofheart_v2/blob/main/md_and_html/%E5%BF%83%E5%AD%B8%E6%96%B0%E8%A7%A3.md)<font size=2><---[點擊此前往github在線閱讀]</font>&nbsp;&nbsp; &nbsp;   <font size=2> [本地] ---></font><font size=3>[*_點擊此查看html網頁格式_*](../../心學新解.html)&nbsp; &nbsp; [*_pdf格式_*](../../心學新解.md.pdf)</font> 

- [<font  >無眠月照無情門 . 失去自由的歌手</font>](https://github.com/brianwchh/worldofheart_v2/blob/main/md_and_html/%E7%84%A1%E7%9C%A0%E6%9C%88%E7%85%A7%E7%84%A1%E6%83%85%E9%96%80.md)<font size=2> <---[點擊此前往github在線閱讀]</font> &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <font size=2>本地模式---> &nbsp;[html網頁版](../../md_and_html/無眠月照無情門.html) &nbsp;&nbsp;&nbsp; [pdf版本](../../md_and_html/無眠月照無情門.md.pdf) </font>

    <p><font size=2>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 西子</br></br>世人皆唱東坡詞，無人知我歌中淚。</br>胭脂淚痕君不見，肚藏淚酒君不知。</br>法律珠鍊人中鳳，舞臺深處天牢夢。</br>鍍金屠門千豬過，三寸魷魚萬人舔。</br>君入西子渡津口，她閱君腦千秋雪。</font></p>
    
- [<font  >心世界(world of heart)</font>](https://github.com/brianwchh/worldofheart_v2)<font size=2> <---[點擊此前往github在線閱讀]</font> <sub> https://github.com/brianwchh/worldofheart_v2 </sub>

   

****

</br>

****<p align="center" style="font-size: large;">心酸是心理疾病之源頭</p>****

<p align="center" style="font-size: small;">阿柄</p>

</br>


<div align="center">
<p >

洗腦與反洗腦    
是此消彼長嘅神佛之戰   
生活中總有一些洗腦神篇   
看似很正向   
其實是神坑   

</br>

比如看到有人投毒池塘   
就勸人要低調    悶聲發大財   
人要去除炫富之心本是對嘅  
然而別人話鋒一轉  
變成了魯迅   說  
人性有多丑惡 妒忌心有多可怕   
你過得比別人好，他們就妒忌   
你過得比他們差，他們表面很同情，但內心卻很高興  
因爲有俯視嘅愛心與優越    
你看這人類有多虛僞   
還是神好   
神是萬能嘅   
人類天生沒教養  
天生是缺爹教嘅   
快來加入我們嘅缺爹教吧      
    

</br>

即使不是忽悠你加入缺爹教嘅  
他們也反覆給你洗腦   
要提防可怕嘅人類       

</br>

然而，比起那缺爹嘅神   
人類嘅一點瑕疵反而更可愛   
因爲不完美，所以才在迷失與找尋中來回修行  
這不完美嘅過程就成了人生  
相反地，完美嘅東西才恐怖   



</br>

人，不管在哪個維度空間   
只要學好漢字漢語    
自然就懂得了修心，也讀懂了生命與人生  
自然就慢慢去除了心酸    
即便是要飯   
面對所謂嘅權貴    
一點心酸嘅感覺都不會再有了    


</br>

你可能不知道   
這種心酸是各種心理疾病和社會問題的根源    


</br>

世上也只有修心   
才能根治這種心酸  


</br>

人是無法獨善其身嘅   
當四周都是心酸之人時   
跟深處瘋人院有何異  


</br>

可惜嘅是   
大多數人都是泥土到了脖子  
才明白一點點生命與人生   
此時，心酸嘅程度才少了一滴滴   
但生命卻無法再重來了      

</br>  

那些沿途錯過嘅重要風景  
大多是因爲心酸矇住了   
心嘅眼睛   

</p>

 

</br>



<p align="right"> 2022年2月6日 &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; </p>
</div>


<!-- image area, flex to make it center,it may not work for github, for html and pdf rendering only -->
<div align="center" style="page-break-inside: avoid; margin-top:1px; margin-bottom:1px;"> <!-- pictureWrapper_div add this only to make the bendan github understand -->
  <div class="ImageWrapperFlex" >
   <div class="FlexSide"  ></div>
   <image class="FlexImage"   src='./images/jzy.jpg'/>
   <div class="FlexSide" ></div>
  </div>
  <p align="center" style="margin:0px;">   </p> 
</div> <!-- end pictureWrapper_div -->

<!-- image area, flex to make it center,it may not work for github, for html and pdf rendering only -->
<div align="center" style="page-break-inside: avoid; margin-top:1px; margin-bottom:1px;"> <!-- pictureWrapper_div add this only to make the bendan github understand -->
  <div class="ImageWrapperFlex" >
   <div class="FlexSide"  ></div>
   <image class="FlexImage"   src='../images/bubble.png'/>
   <div class="FlexSide" ></div>
  </div>
  <p align="center" style="margin:0px;">   </p> 
</div> <!-- end pictureWrapper_div -->

</br>
</br>

<style>

.ImageWrapperFlex {
    display: flex; 
    flex-direction: row; 
    margin-top: 1px; 
    margin-bottom: 1px;

    width: 100% ;
}

.FlexSide {
    flex-basis: 0px ;
    flex:1;

}



/* large device screen 設置熒幕顯示圖片大小（電腦等大型屏幕）*/
@media only screen and (min-width: 600px) {

    .FlexImage {
        flex-basis: 600px ;
        flex:0;    
        height:auto; 
        max-width: 600px;
        min-width: 600px;
     
    }

}

 /* small device screen 設置熒幕顯示圖片大小（平板手機等屏幕）*/
@media only screen and (max-width: 600px) {
    
    .FlexImage {
        flex-basis: 600px ;
        flex:1;
        height:auto; 
     
    }

}

/* style for print !important 設置打印圖片大小*/
@media print {

    .FlexImage {
        flex-basis: 400px ;
        flex:0;    
        height:auto; 
        max-width: 400px;
        min-width: 400px;
     
    }
}


</style>